黎緊新KPOP女團又有台灣妹。。。

知名製作人新沙洞老虎與環球音樂共同推出的7人新女團
預定將於2月正式出道
團名:TRI.BE
(完美的象徵'Triangle'的'TRI'加上有'存在'意思的'Be'，擁有'完美的存在'的意味)

查了一下原來去年就已經公開了練習生
之前的代稱叫Lion Girls

Kim SongSun (金頌善)

1997.03.22 A型

Kelly (林韋希) 台灣人(高雄)

2002.01.16 A型
VLOG
(參加過中國選秀"青春有你2")

Kim JinHa (金今夏)

2003.11.21 O型

Bang SoEun (方素恩)

2005.12.10 AB型

JIA (郭嘉佳)

2005.07.30 A型

Kim HyunBin (金賢彬)

2004.05.26 B型

MIRE (Sumire) (青柳未來) 日本人

2006.03.26 AB型

官方YT影片還滿多的
[LIVE] 2020 Merry Christmas Carol Medley

TRI.BE OFFICIAL LOGO MOTION

郭嘉佳不知道是中國人還是台灣人,google不到資料

仆X

差到...

Kim HyunBin (金賢彬)

乜樣

....

97咁老..

唔撚掂

對眼仲分得開過多醜

好似又幾正..

有日本妹

睇樣唔似台南牛屎妹
冇興趣

都幾柒

年齡差好遠，隔足9歲

都幾能醜下

有陣支那味

JIA 係唔係 from china

笑撚死🤣🤣🤣🤣🤙🏻